[新疆十日] 22-31/7 夾份租車

我哋打算22-31/7喺新疆玩十日，睇吓有無巴絲都想一齊夾車，又平啲又可以識多個朋友。

（我哋而家有三女一男（八十後），無論如何，四個都會包車成團，因為已經買咗機票。20/7夜晚到，1/8走。）

有興趣嘅可以留言或者telegram傾